元朗單野只可勇武 無得智取

1. 警察你又話full gear打唔撚贏要be water 班牛屎佬得幾百人拎住碌垃圾你又怕打唔贏？

2. 鄉黑問題一直都係到，只係今日比政府收編黎用 既然呢兩個月聚集到咁多人點解唔順便起左佢地個竇？

3. 今次輸左以後預左鄉黑、其他黑社會更猖狂，係咪想住係出街都提心吊膽既香港？講真而家衰撚過大陸，班仆街打完人係唔使付出代價。

今日單野我真係嬲到仆街 比人恰到上心口打到仆街竟然仲有和理非話要智取？比你拎晒民意光環又點？有無人會真正幫到你制裁班人？

再講佢地憑咩打人？佢地其實好撚好揪咩？唔係呀屌！只係大家心裡面仲有個和理非既枷鎖未打破先唔敢齊心還手保護自己。

唔該！香港人！無人會再保護我地，我地要真正學識保護自己、保護你身邊比你弱小既人！唔想再見到十幾個人追住幾十上百人既畫面...

仲講和理非果啲就係東亞病夫

民意同和理非只係用黎撐遊行人數
唔該啦 和理非左成個六月大家得到啲咩？

push

係
班仆街係要惡過佢地, 搞到佢地畀唔起安家費或者唔敢收筆安家費就冇事了

班牛屎佬恃住大家淨係識走先咁大膽，如果克服到呢點我地人多真係唔怕

和理非啲死線過晒啦 仲要設幾多百條呀？

樓梯條片睇完嬲嬲地明明兩倍人數, 滕條又唔係非致命武器, 根本有得打仲係贏面大個隻

幾時報仇? 有無人要組團? 我已經嬲到忍唔住 想bbq

警察已經徹底淪陷
無一個警察係好人
大家自保

Agger and pish

前面啲人以為後面班人會幫拖、點知開左拖先退哂

報警無撚用
手足要靠自己

我係和理非
如果用武鄉黑 預埋我果份

推

對住政府你話和理非我吹你唔漲
對住班牛屎佬和班非?真係發夢好啦

球證都係佢地既人 仲點智取

大家都開始轉型

我要依個po 蓋過隔離個和理非po

對面條智取撚真係ON99

推撚到上熱門

仲諗主call警察？ 等警察？醒未呀 仆街好撚嬲

衰d講句，如果真係勇敢d反抗打班白衫牛屎黑，佢地咪即係嚟囉

立場姐姐同其他路人都可能唔會咁比人打。

不如直接拎生果刀去元朗野餐啦 警署落閘吖嘛 我好鍾意食生果 帶把刀有幾奇

pushhhhhh

認9住D車牌！

以武制暴

both:
又智取又要力敵！

祖墳
住所
檔口

全部都係目標
你做初一我地做十五

光復香港，時代革命

推呀

Gchi
佢地鍾意阻人做生意佢地嘅事
我地有我地以武制暴
係要諗諗刀點搞

推推推

獨你老母咩港獨，黑社會都打唔贏
連登仔可唔可以面對現實，唔好再講咩智取唔夠人打就係唔夠人打。

唔夠打就正視問題，諗辦法解決佢

光頭警察其實講得好啱，佢根本唔怕，我哋就係唔夠實力，因為根本無嘢威脅到佢，佢今晚都係無穿無爛，返屋企大覺瞓。起底？佢全家又唔會少忽肉嘅。

現實政治就係咁，講力量，鬥拳頭大。你要比敵人更凶狠更殘忍，先會令對方驚。

真心，如果輸左既話準備全港18區都比黑社會管

香港人只可勇武

全民勇武啦 仲做港豬和理非
仲話要黑警同政府交代真係笑撚死我

互相推post

智取PART 係裝備同戰術 大家小心!!!

唔該全部人去之前都買齊裝備，護甲係基本

全港勇武有幾多 驚一條村？

Push

唔係話怕咩
只係怕用武對面名正言行出刀手
最後輸民意都唔係最緊要
係怕自己人出人命

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

擺明警黑合作仲想人地交代，宜家人地恰到上心囗喇，以為係記者政府就郁你唔到？叫黑社會做野一樣可以打鳩你，唔係咁都忍下話？

27/7 （六）光復元朗 正式啟動！（文宣入）

唔想潑冷水
對d 黑社會黎講我地既勇武不值一提
佢哋真係敢拎把老牛劈人
而且連槍都出動到
所以冇傷人既打算係冇得硬碰

睇到標題我知你識嘢，唔使睇都推讚咗先

見到啲人仲話要報警真係笑唔出，而家根本已經返唔到轉頭

勇武派入面進元朗

此仇不報 非聰哥

講真大家人多遇到呢啲情況再掛住走只會令其他同路人甚至唔關事既人受傷，講真唔係個個都跑得甩，你走得甩分分鐘係因為其他走得慢既比人打緊呀！

我要佢地丁權都嘔番出黎

Btw d人話元朗遲下先光復
你而家唔光復 遲下次次比狗打完番屋企再比鄉黑圍 2面受敵
而家緊係集中火力攪掂班牛屎佬先

唔好再比藉口自己點解勇武唔到，理由可有一萬個，唔好再用藉口黎包裝自己唔想勇武既事實
今次勇武光復事成，以後黑社會必然有顧忌
相反今次如果又用「和班非」為由而忍，之後政府用返同一招都夠收你皮

肯定打唔贏，一拖就出防暴鎮壓你地

我智你老母
聽日罷工去買鐵通

事實 推

反而覺得會有其他黑社會做野
呢種行為絕對過左底線

【請廣傳】屌何妖屌到上律師會

全物資算唔算
大家唔好割席啦

咁仲好，攞佢哋來做獨立之戰的練兵材料

我都好贊成：連佢哋都打唔過，將來又點喺獨立之戰上同解放軍正面交鋒。所以應該以擊倒佢哋為目標

我認同
所以唔夠膽傷人既唔洗出
呢一次和理非留係屋企睇直播就得

智取有用班警犬唔會出椒開槍打柒你啦
智取有用政府唔會搵鄉下打柒你啦
同你傾掂叫你走咪得囉？使撚清場？
唔好蠢撚過狗啦！！

傳物資

其實你傳物資比前線已經唔係和理非 因為你支持緊前線勇武既行動

打記者 打到大肚婆冇左個胎
英國人做唔到既事 我地香港人做得到!!

黎緊日日光復元朗

佢地有武器倉架喎，有槍有刀

同埋佢地無政府咁多顧慮，狠起上黎可以好狠

坐幾十年對佢地黎講係幫社團做野

屌你老母以前我都算和理非
遊完行都係企多陣真正入夜就走
交比勇武抗爭

今次我真係正正式式加入勇武

全民頭盔
長遮

好 支持勇武

支持 幾時做野？
一句我就即出

見到林卓廷就𢛴！高又高過人，淆又淆過人！白衫逐個入，成車人都唔捉佢幾個返嚟吊高毒打？

幾時去BBQ 我真係忍唔撚住好撚嬲

真係嬲到訓唔著！！

大家同依班對陣個時，記得要護身 特別係肚，好多時中刀出事唔係對手，而係你既身體！

full gear 元朗見

唔應該叫勇武
要玩偷襲
硬碰硬佢地有一班南亞刀手賤命一條
班鄉黑狗紮根果度一定有方法玩撚死佢地

直接勇武啦屌

其實今晚手足有還過拖 打到班垃圾敗走

等大隊叫 人愈多愈安全！

有

有農田的話，放蝗蟲

仲有白蟻

昆蟲撚全面進場，咬撚爛佢地間屋

愈係仇恨敵人，愈需要謹慎抗敵
我們因理念而鼓動，因憤怒而行動，但決不受仇恨所控

我地既理念係自由，而唔係仇恨

香港人，緊記信念!

問題係 對付黑社會要gear
一集齊人
警察就會出現 又或等你地完事後圍堵你地
警黑合作 依個chemistry係好屈機

依單野仲唔玩無底線勇武而係去玩理性智取真係弱撚智

要先解決南亞刀手

我最後講多次，元朗呢個地方絕對冇和理非可言，和理非請你真係返去做文宣，不分化，不割蓆

組隊去圍9佢地目白衫打7佢

推上熱門dllm

[url]建議一人一把氣槍[/url]

點解淨係識走唔反擊
因為絕大部分人都未打過交
又或者未傷害任何人身體
小朋友都識比人打要返佢轉頭
家長就偏偏教小朋友比人打就走最多唔同佢玩

依家同你地講
咁樣係錯既
比人打就要還撃

首先要克服企喺你面前嘅
唔.係.人
佢只係隻生番牛屎佬

同樣地 藍屍只當打曱甴
無當我哋係人
而差佬 當我哋係暴徒刁民
係螻蟻
無當我哋係市民 係人

毋須憐憫

下次去元朗抗爭真係要準備好勇武 根本班牛屎生番預左開片 只有武力對抗先可以贏

圍鳩班牛屎佬岩架啦 當打杖咁打
反正唔拉人 燒鳩佢地都仲得

都可以智取。佢地在明，各位在暗。相信大家會明。

根撚本就冇民意要爭取
盲既都識判斷啦
蠢既就唔識
屌你老味
試吓自己老豆老母比人打啊
你仲會唔會講 唔好打啦 唔好打啦

你軟弱人地只會照踩 理鳩你咩

有冇義士係入面既人
起佢地兵庫？糧倉？

召集連登所有氣槍撚！！！［緊急］

光復香港，時代革命

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

有位哥仔喺西鐵車箱係咁不斷求饒，結果最後都畀人打。

請記著：
If we burn, you all burn with us.

入去應該唔止full gear

借一借位
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

文宣做好思想準備:
藍屍/牛屎佬係喪屍、屎
唔係人
你仲當佢哋係人/小動物
有同理心你落唔到手

格鬥技都要討論下
鄉黑開拳館、武館
有練開、舞開獅
唔係心口掛個勇字+鐵通/木棍
就應付到

然後過咗呢仗
應該要有不篤灰心理輔導...
將暴力根收返 變返正常人

單野等一兩日 睇下有無敵對黑幫出謀獻策先
做得黑社會 無可能無仇家

咪撚再縮
人多唔郁手，等俾人打死先後悔？dllm

但勇武都係俾佢地拉
可以點搞

香港人根本就東亞病夫
和理食得屎啦

一直我都想做和事佬，但元朗呢單野，大家天地有正氣，發揮你地威力。

比人恰到上心口打到仆街竟然仲有和理非話要智取？

咪係
屌你老母女人大肚婆都打
仲叫人冷靜
都唔知係咪一毛
好撚嬲

人多，好打，夠狼，大家小心，今次如果打係難仔交，你惡過佢就得，同埋有機會係以命相搏no rules，用咩gear諗清諗楚，到時打既可能係班友可能聯同警察，同埋人地主場，要贏要諗清楚。

要人多過佢地惡過佢地, 一去到就打, 唔可以留手

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

其實今時今日民意已經歸晒邊
係撐就會撐到底
而且最近咁多事 和理非都行前左
慢慢接受到行動升級
所以唔好因爲民意而影響行動
一切仲有一大和班非同文宣幫大家頂住

支持所有前線既決定
到時再係後面back up住大家

兄弟爬山，各自努力
同時都要不篤灰，不割蓆
不受傷，不流血，不被捕

智取: 用老鼠膠封鎖佢地行動能力

口罩+路線 諗好先好出去

一人一把ikea knalla 遮
727 全民鋼頭遮 全民槍兵隊吉撚死班鄉黑

727 簡易裝備
鋼頭遮一把
噴漆一支
口罩頭盔

國軍刺槍術

美軍刺槍術
上ytb打
刺刀， 刺槍 ，對刺，bayonet drill
好多片睇

其實 簡簡單單學基本步法
排一行人 一齊大叫
殺呀
就得

全民槍兵隊

唔好理班中立，你而家衝出去打生打死，佢地坐享其成
到佢地比人打又向惡勢力低頭，鬧返我地轉頭

屌你老母一定要覆卓

各有各做 不分化

琴日係咪有個大佬被皇天擊殺？
搵人mon住條友幾時出殯/追思/上墳 etc.
到時到場一定全部狗黑，咁大家就可以組隊去現場（做咩就未諗到）

話人數贏呀點樣做點樣做就打贏白衫果d我百分百肯定你唔係現場只係食花生既一群DLLM

大佬頭七一定要賀一賀佢

推推

認真一講 請廣傳:
我有識既人係元朗做 佢話聽日唔好入元朗 裏面已經吹大雞 聽日有邊個着黑衫白衫 年輕人樣 將會無差別殺人 刀手行先
已經有貨車運緊一箱箱鐵通
呼籲聽日唔好前往

保留性命

同埋刀手將會搵南亞裔擔當

Fact check左 元朗原居民/黑底消息

大家都要小心

香港人要進步，就要學習對家既招數
鄉親父老小心有鬼著白衫周圍搞事!!

大家係咪掛住報復，無諗過利用？

衝動為大忌
智取為上策

推
只能勇武

計兵力 我地一定唔少人過佢地

屌！原來未死呀佢

屌今日地鐵受阻返唔到工

宜家啲古惑仔仲講義氣咖咩

[裝備] 神奇雨傘！

冷靜啲，個炸彈掉比政府慢慢拆
等佢地自己鬼打鬼

巴打呢啲先係人話

出面成班又文宣又智取 真係好撚on9

洗鬼拆
同上環果班一齊叫暴徒就得

政府做得出 唔會認 你吹佢唔漲

差館關門 全世界得香港會咁

點勇？
黑白聯手

你教我，幾多條人命先夠？
人地果頭住果頭生活

你連燈吹雞，日日等義士集合仕去掃場？

有咁的力點解唔沖上環先？

推！

呢個時刻 無分勇武同和理非 只有前線 同 後勤 不割蓆 不分化

剷平元朗

一定打撚柒班牛屎佬

支持勇武巴反黑

咁以後記得聽聽話話啦
唔好再遊行

鄉黑問題 鄉黑解決

拉一派打一派

Ok?

往死裡打 講完

真係要智取 係發夢
所有有大頭 起底 禍必及家人
整合 出通緝 行使101拘捕令
齊人咪開大食會

基本上無狗介入就係無敵時間。
你打撚死佢哋都無問題。

但係無敵時間通常得好短，而且係班畜牲多人打緊人最撚爆果陣先會出現。
可以思考下點樣可以善用呢段時間。

祖墳is a good idea.
又唔識走，又無cam. 俾人郁對班圍頭佬係大忌。
對家派人守住又on99. 咁撚多個墳你睇得幾多個？

爆撚完都只係得堆骨。一個環保袋都裝得哂。一路落山一路掉，掉到出又新街。
先人又無得怪你。要怪就怪你啲子孫助紂為虐。

我有樣嘢好同意藍絲； 我哋有事唔應該搵警察，因為佢哋廢， 仲可能會幫埋對家。

我哋而家真係勇武啲， 和理非唔係萬能，你睇成車人係咁畀人打， 有啲人仲跪喺度嗌佢唔好打，最尾都要畀人質你一拳。 如果當時有幾個人反抗， 或者拉啲黑社會入嚟打， 你自己反而可能冇畀人打得咁傷。

我哋真係唔可以再有咁多潔癖， 我哋我哋要去適當嘅時候做適當嘅嘢， 你同黑社會玩和理非只係戇鳩。

人地牛刀鐵通，你仲出遮?

理佢和理非定勇武
我淨係知我地唔撚比政府兇到
點都一唔出尼出路贏為止！！！

有得智取，盡快趁班丁權二世祖仲未瞓醒，嗱嗱入去拮穿佢車胎，剪9佢冷氣線......etc

最緊要元朗手足爆料和勝和班人住邊

要盡快，中午12點前都仲work(其實應該尋晚做，但大家都反應唔切，畀火遮咗眼)

啱聽。

我成日都話，佢唔痛咪無反應囉。
你篤到佢痛處，佢咪辛苦囉。
你再大力篤埋去，佢咪死囉。

以小柏林為例，
你覺得世界各地貼佢大字報對佢傷害勁啲丫，定佢個仔俾人斬左隻右手再掉撚埋去堆田區對佢傷害勁啲丫拿？
攻擊，要立即見效。切忌拖泥帶水。

其實只要肯打肯殺，無咩做唔到。
美國獨立係打返黎。
納粹德國係打返黎。
納粹德國倒台都係打返黎。
支共點黎唔洗我講啦。

唔係叫你而家做。
不過每個人都應該有呢種覺悟，同抹走和理非果種天真。
想有成果，就準備整污糟對手。

有好多白光火，搵人用滅火筒熄下佢

我無嘢講

知音

係
義士做野啦
上裝

1993年Somalia.

或者一上墳就幫佢起返出嚟。
各位發揮創意。

你搵架生打元朗黑勢力
糞警會開槍打瓜你，保護黑勢力
唔好輕易送頭
以保護有需要平民行先

誰大誰惡誰正確
睇下邊個人多

等緊你地比個日子黎

其實白衫無警既gear咁勁（tear gas、布袋彈、水炮車）
裝備黎講其實係同級

其實佢地有一半都老野 激一激 跑多兩跑就馬上風果d
唔係黑警果種有訓練full gear
佢地有武器 我地都可以full gear
唯一同佢地唔同 係佢地比我地狼
佢地爛命一條 我地有人性 有底線仲有包伏
但屌你老母唔係仲忍呀 理咩民意
仲同我講光環即刻同我落去比人打幾轉先

求人唔好打真係傻

各有各做
條條大路通羅馬
大家終點一致就得

兄弟爬山

各位一定要貼真相去連儂場！
CCTVB 報導係講市民不滿圍堵警察！
外間唔上網啲人完全唔知咩事！

終於明點解十幾人既日軍
可以屠晒成條村而無人反抗

因為搭車果啲真係普通市民未必個個都勇武

發夢打老黑要鬥攻距
尖頭長遮吉吉吉
以後發完夢要帶多把長遮旁身

警犬一個圍頭佬都無捉到，話無見到有人攞住武器，仲開路佢大搖大擺咁走cl7s

邊個話智取 直入佢地老母屋企啦

請各位 幫手send 依段有線新聞出去，有線新聞提出質疑，可以睇到咩野叫做「差人做野唔洗你教」（片長1:52)

其實係最怕對方出刀

其實今次抗爭手法有進步都係靠和理非
和理非一定有用

Go!

搞佢老母祖宗山墳

各有各做 但對方有刀點搞

再求和就on9

暴徒

元朗自決！

佢地用刀斬你一兩個唔洗多
你勇武唔通又用刀
佢地真係日常 三日唔埋兩日斬人

清算完牛屎佬就到班黑警

智乜撚取，智取過啦，係佢地逼我地勇武。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

你面對緊呢班人, 係打人當飯食, 而且完全唔怕坐監既

唔好再俾所謂民意限制

成個字頭掃埋佢啦

我哋攻佢哋守啊

鄉黑準備好仆街未？

林卓廷條片
和理非跪係地求人放過佢
最後比人一拳打低

勇武果時係曬上環 人地收工諗住番屋企都唔知頭唔知路比人打好慘

今次到我哋用沸水戰術

星期六班狗一定幫白衫佈防，屌佢老母

佢出刀 點搞

但要諗下政府係咪想大家武力報仇
令到外媒對示威者行為改觀
因為咁會由反送中五大訴求
變左做示威者報仇

攪佢地其實唔一定要武力
佢地收錢做野
攪佢地財路先係佢地pain point
要佢收既錢一次過損失返先係攪到佢

可能低能d E.g 幫佢地開d茶記係咁叫外賣去返佢地條村或者佢地住附近樓上樓下d鄰居度
141大家齊心唔幫襯佢

密切留意行動時間 禍必及妻兒

係香港政府同我地講和理非係冇用

搵一班人去元朗警處度示威，倒塞班仆街，再一大班人入村

要先宣言講清楚之後嘅行動係代表咩，等大家明白先行動

打就唔使用腦？ 咁呂布同張飛咪最勁？

勇武鄉黑

[b][size=6]以武制暴[/size=6][/b]

智你老母

鄉黑死全家

首先請連登捉棋高手睇左呢步棋想我地點行先
我地如果跟佢咁行(e.g. 入元朗報仇)
佢會唔會想係乘機話個運動變質
又玩多次民意返返佢果邊
之後令到國際傳媒冇位幫我地出聲先？
由頭到尾怕既唔係我地
係怕外國勢力
我地做d乜會影響到我地手上既籌碼d乜
大家要摸清楚先

牛屎佬係黑社會
係社會既敗類
只係因為夠惡
普通人先怕會佢地
佢地連大肚婆都打
假如佢地死左全家
祖墳被破壞
都無香港人會同情

物資部要架生

我呢個和理非都支持入去覆桌

幾時有光復行動 就算和理非今次都會轉型

預埋我

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

我屌你，黑警將一個個白衣人護送離開，連非法集結都唔告？仲有，普通巡警唔係有佩槍嘅咩？打示威者你地又咁撚勇？

香港法治已死，從今以後人人都要勇武自保

有無準備入完朗？今次一定要組織

啲狗係咪想等27號用群毆罪拉哂2班人

一定出刀手 所以大家要預左 對家最多1000個

佢地啲勇先係不值一提

智取同勇武無衝突

應勇武時就要勇武

今次佢地有竇, 我地揾到

食西瓜用番西瓜刀好

無可能用怕失焦唔去元朗
因為唔解決，雙黑會一直攪我地

今次真係忍唔到
黑社會唔係大撚哂 牛屎仔

要光復元朗就真係要齊裝

記住心口，肚，手臂，腳都要用雜誌纏身

全民戴頭盔出街/返工

推佢老母 屌

都做

各位兄弟帶齊裝備

和理非唔出唔緊要，可以繼續網上攻勢！

都係要智取
到你出手果陣班黑警就會齊人
點都要諗下計調虎離山

幾時光元朗個個武裝上陣

我寫包單
我地下次call齊義士同烈士入去
你要應付嘅就唔只拎鐵通嘅牛屎佬，仲會有拎長槍嘅差佬

「超重要」點解打柒何君堯好重要

所以暗做先係上策 d 狗實幫拖
Mk 已見識過

防具梗要，對家大機會出刀，諗諗有無防刺背心手套之類

而家只有集中火力搞掂班差佬
我相信牛屎佬都大把軍火

琴日影到佢地個停車場泊滿晒車，平時係咪咁？

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

call 消防 救護

同大陸人宣傳 唔好去元朗

乜撚野呀

【728真元朗人之爭】728如果真的在元朗遊行元朗人要靠人數完勝鄉黑不能出手，不能互毆各區香港人幫手固然好元朗、天水圍和屯門居民就一定要空群而出點解？因為鄉黑勢力成個古仔就係佢地先係「真元朗人」我地唔係圍村大唔係跟佢地字頭就算住左响元朗幾多年，甚至响元朗出世都係外人，二等元朗人元朗在發展成新市鎮呢40至50年一直擺脫唔到鄉黑的權力壟斷英國殖民政府多年來同佢地玩give and take默許同鄉黑共管元朗因此直到今日鄉委會和區議會仍然俾佢地玩晒幾十萬元朗居民不斷「被代表」幾十年所以佢地噚日先咁放肆公然「家法侍候」毆打正在番屋企的元朗、天水圍和屯門居民因此，今次事件實質上是一場「真元朗人」的爭奪戰如果728個遊行的參與者大部分來自新界西以外而且最終變成「黑白互毆」咁我們就會應驗左佢地個古仔：遊行人士是外來的入侵者鄉黑繼續自封做「真元朗人」真正的元朗代表咁樣佢地的勢力只會更加穩固官商鄉黑鄉黑糾纏不清最難拆解你中有我，我中有你你話佢係黑社會時佢話自己是村民/父老要將黑勢力一步步踢出新界鄉村需要幾代人的努力需要鄉村內勇敢的發聲需要元朗、天水圍和屯門勇敢的發聲唔好俾佢地繼續做村長、鄉頭和區議員如果728有遊行就是這個「淨化鄉村、淨化元朗」計劃的重要開始不急於成事於一天不能急躁#728遊行詳情未落實 #如果警察唔理市民一定會組織民間自衛務必小心

好嬲好嬲好嬲好嬲 呢個moment我可以做D咩

其實無警察先好，唔洗擔心俾人拉，可以放心咁同佢地鍊過

上電梯條片同呢張野一樣

對準政權呀
警黑都係777造成

尋日鄉黑有哂片，拎哂野班黑警何妖係到無做野
入去同佢地斬豬肉無分別，人地拎刀都無事呀!!
著件黑衫都已經暴打，大肚婆著白衫都打呀

利: 元朗人，唔建議入
1. 唔熟路
2. 多大街小巷(隊尾隊頭危)，地形易拉人
3. 你係肉人地係刀，刀無情
4. 附近屯元天係垃圾眾居地，10分鐘可以出到黎
5. 唔撚止元、仲有天同屯既垃圾會出黎呀!!!
6. 狗局唔理仲落闡，困獸鬥!

BE WATER! 唔交稅唔返工政府都死撚哂啦
殺傷力最大又最有效，肉體受傷機會係零!

冇得智取，而家黑警係就算睇撚住黑衣人和理非地俾人圍毆，黑警都只會拉黑衣人，咁仲取條毛？

可以掉返轉呼籲大陸人發掘元朗夜遊，睇下班元朗暴徒係咪連大陸人都無差別攻擊。

睇電視話最怕人拆祠堂，大家千祈唔好做

雨傘後期，旺黑出動。今次是 2.0 版。

有得智取, 將件事煲大佢, 請傷者集體告港鐵, 咁大數目港鐵一定迫政府捉白衣交人。只要捉到白衣, 佢地成群就會反政府

請和理非當睇唔到
唔好再打擊我地士氣
兄弟爬山 各有各做
我送死都要去

就算唔還手 搶藤條都係必需
總唔十個人搶唔到一個人既藤條